五毛進攻？

今日咁多痴線post，唔通因爲一地兩檢？
每逢大事五毛都會分散注意力 大家點睇

D五毛多撚到

有錢駛得鬼推磨

進咩攻啊？你班港豬廢就廢啦。
一隻裸男，足以分散一地兩檢注意力。

無人理

與其推呢個post，樓主不如幫推下一啲更有建設性嘅post啦例如唔幫襯支那公司嗰個

怪就怪港豬太多

btw屌你老母，你個名

我係想提醒下大家唔好比人轉移視線
我盡量唔會幫襯，除非迫於無奈

笑死，冇淘寶既，負皮我

上啊霸住兩登

少

已經侵佔左好多

少，笑撚左

連登仔都係蠢底
講嘢唔識深思熟慮
成日俾啲五毛打手啲輿論帶住走
其實打嘢之前諗下自己講嘅嘢有咩效果真係咁難咩？
依家香港咩環境，仲覺得上網講句嘢假膠下、互屌互串好好玩？
非常時期，討論區嘅輿論力量就係俾啲豬隊友浪費晒

無可能完全唔係用中國嘢，只能夠將佢地嘅利益極小化